永遠都係37度

大家有無發現，啲幾年夏天都比之前熱，一年熱過一年咁，但天文台報嘅氣溫，永遠都唔會高過37度，大陸廣東都有曾報過40度，但香港係無試過越過37度

近海

今日咪話大埔38.1

溫室效應

屌 咁都有得陰謀論 連登仔啲質素
天文台總部真係37丫嘛 咁點報40姐

夏天都未到

夏天北區成日過40℃喎

上年打風有38度

香港係一年熱過一年

冬天一年短過一年

風球一年少過一年